{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71469&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아늑펜션"
    },
    "text": "居心地の良い雰囲気を持っている仏国寺の下の感性豊かな新築ペンションは、仏国寺普門団地の近くに位置しています。 居心地の良いペンションは静かさと独立した休息空間を提供し、施設がきれいな方です。 入室は15:00で、退室は11:00までとなっております。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはネットフリックスの利用可能なテレビがあります。 また、バーベキュー施設もご利用いただけますし、バーベキュー場所はフロアデッキにございます。 しかし、最大定員数を超える入室はできず、保護者を同伴していない未成年者の利用およびペット同伴はお断りしております。 利用施設の毀損または紛失の場合は利用者の責任となり、火災危険物質やゴミは指定された場所に処理しなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室料金が変わる場合があります。 以外の情報は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "仏国寺の下の新築ペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "仏国寺普門団地が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 290
    }
}